
                      Peliculón muy entretenido, si bien es cierto que termina un poco incierto para nuestros magos, la película es nueva y entretenida. De verdad, me parece una película a tener muy en cuenta, no deja a nadie insatisfecho. La doy un 5 por ser la mejor película que he visto en lo que va de año.
        
            